文頌嫻周家蔚姚樂怡帶仔女玩轉澳門 湯盈盈與錢七無影

藝人文頌嫻日前相約好友姚樂怡、周家蔚與洪天明，齊齊帶埋仔女到澳門新濠影滙玩餐飽！三家人除了到訪新濠影滙著名的景點影匯之星，坐8字形的摩天輪外，亦有到酒店的游泳池及室內遊樂場玩，更到大和夏祭市集，與一眾Sanrio卡通人物影靚相、歎美食！

五歲囡囡吸黑力太強

文頌嫻在社交網分享囡囡Jamie的游泳照，快五歲的Jamie穿上救生衣自己一個玩滑梯！她透過短訊向東網透露囡囡太黑，笑言熄燈後完全「消失」，她說：「囡囡之前去泰國曬得一身健康膚色，今次去澳門都有在酒店玩水上活動，即使做足防曬措施，但她吸黑力太強，晩上關了燈完全看不到她！」而好友姚樂怡亦與老公帶同一歲的囡囡「小雞髀」坐摩天輪，摩天輪初體驗的她表現淡定又興奮。

洪天明做攝影師

周家蔚則上載多張照片，見天明孭大背包、心口掛相機，準備充足為太太與仔仔影靚相。家蔚又在泳池抱起仔仔，玩得十分開心！她透露暑假已過一半，想與好友及小朋友到近一點的地方玩，澳門就是不錯的選擇，她說：「去市集最開心係細仔，佢好鍾意啲卡通人物。去埋酒店個室內遊樂場，我都陪兩個仔爬嚟爬去！」由於今次沒有帶女傭同行，故湊仔工作由她與天明分擔！

文頌嫻結左婚都仲有仙氣

文頌嫻

姚樂怡個女

個女遺傳唔到佢基因

連登女兒呢？

姚樂怡個女最可愛

姚樂怡仲好正

周家蔚個細仔成日開ot 對黑眼圈大到

文真係女神級